[長期置頂] 922 和你suck 係時候塭屬於自己嘅崗位

無左幾多人命
幾多隻眼
仲有幾多手足未出返黎
一個行動post 都無
同我推爆佢

未人公海既快啲入
五大訴求缺一不可

推1/10

推2/10

3/10

推4/10

推5/10

推6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推